新加坡禁止過去14日前往中國及中國護照持有人入境！

SINGAPORE - All travellers arriving from mainland China who had been there in the past 14 days, as well as anyone with a China passport, will be barred from entry or transit in Singapore, as the nation ramps up measures to keep the Wuhan virus at bay.

The new measures kick in just at 11.59pm on Saturday (Feb 1).

Singaporeans, Permanent Residents and Long Term Pass holders can return, subject to a leave of absence of 14 days, said Minister for National Development Lawrence Wong on Friday (Jan 31).

林鄭 :歧視 ！！！！

全球都用14日來定，支那人就唔洗四圍害人。

正確做法

又一地玻璃

一早應該咁做啦

新加坡果然有咩事上黎割得最快

HK lei ?

香港？

禁埋特衰呀 咪搞港獨

Push

包括香港，澳門及台灣嗎？

有冇巴打整合下 有邊個國家/地方已經全面禁中國護照入境

坡獨

China passport應該計埋特衰護照？

新加坡官員: 不應對中國封關

777幾時出黎屌坡佬歧視

坡狗不嬲係口頭奶共

帶頭歧視中国人，玻仔咁無骨氣
平時著數擺到盡，大難臨頭各自飛

great start

唔計,寫明PRC passport
利申:非專業人士 炒車唔好小我

Ministry of Health of singapore 第5-7點